頭先馮型型個學生妹look算不算carry得幾好

個人覺得係差樂曈個衰妹少少

G

both G